利物浦甘廢仲話學人踢歐聯決賽=.=

比曼聯踢好過啦

係，文尼條傻仔廢過幼稚園學生

擺明留力

就黎第五踢歐霸啦=.=留力

收皮啦 贏皇馬下年照踢呀

你專心踢歐霸先啦